14一16年阿根廷三屆大賽淘汰賽都只係失一球，中後場係咪當世最強

14年世界杯1/8決賽加時賽1-0淘汰瑞士，1/4決賽1-0淘汰比利時，半決賽0-0點球大戰淘汰荷蘭，決賽加時賽0-1不敵德國

15年美洲杯1/4決賽0-0點球大戰淘汰哥倫比亞，半決賽6-1淘汰巴拉圭，決賽0-0點球大戰不敵智利

16年美洲杯1/4決賽4-1淘汰委內瑞拉，半決賽4-0淘汰美國，決賽0-0點球大戰不敵智利

3次決賽法定時間都無失波

美斯入波能力都係當世最強，三屆淘汰賽都好似入好多波

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

幾球？

做熱門定冷門都唔失波
阿根廷中後場真係好勁 馬斯carry晒

前線就唔知了

唔記得，淨係記得14嗰屆廢柴希古因淘汰賽入得一球，美斯一定多過佢

希古恩件垃圾難怪俾人踢出國家隊

點球大戰

差啲以為真心

強如阿朗14一16都係參加左2屆大賽

唔過半頁

馬斯同羅美路算穩陣，其他都好似虧虧地

前面有美沙

牙朗就唔同啦，決賽一箭定江山